好唔開心點搞

又唔知點解唔開心

其實知點解，係唔知點樣話比人聽啫

係囉 心入面係有答案架
不過唔肯面對姐

面對咗又點 都係唔開心㗎啦

試下講出黎 橫掂都冇人識你

唔識講

飲酒囉我都飲左好多晚